有無巴打 好似玩咩遊戲都填補唔到內心 空虛

有無巴打 好似玩咩遊戲都填補唔到內心 空虛
好似少左一忽肉咁..

因為未到2077